呢個鬼妹靚到癲

人靚 大波簡直完美

光復香港 時代革命

樣又冇波又冇

有哂ig,入面仲多

P牌仔 收皮啦

算你啦

係幾正嘅

連登就係黃絲既地方 你上連登做乜 過主啦

我係黃屍， 講畀你，聽你老母個陰道係香嘅

Blocked